拍拖既朋友你地最忌另一半做D咩

我好憎男朋友會同女仔傾計
但係見佢成日覆人地仲快過我
成日唔見人，之後先話比我知做緊咩
係咪我個人太無安全感

洗唔洗24個鐘隨傳隨到呀

J朋友 幻想佢諗住朋友扑野好難受

Ps我非常接受佢j女仔 除左朋友

唔鍾意男朋友異性緣比較好

最忌另一半對香港政治環境冷感

唔係話咁，只係你番工果度自己又話多女仔，唔見左會亂諗姐

因為真係會擔心

係，好怕無安全感

呢個我唔介意，因為每人都有自己既立場，所以好少同佢傾呢方面嘅嘢

發脾氣
發脾氣正一食屎狗

引到我扯行哂之後唔理我

係街發脾氣大吵大鬧fing開手走左去

我會以其人之道還治其人之身

同ex聯絡

J左你都唔知啦

亂諗野
嬲緊又扮無野 一個禮拜後拉埋全部野一次過秋後算帳

係呀，勁恐怖

🤣🤣就係發現左 佢又成實 不過冇野了

有嘢唔肯講

淨係做0 唔肯做1

發脾氣

電話長期隨身
去廁所屙尿沖涼去邊都好 佢個電話都唔會獨自係我眼前出現
最後發現唔係我諗多左 係佢真係有第二個

成日講分手真係好難頂

搵定後路姐 到時你一個反手飛人 佢冇曬異性朋友咪注定做毒撚 拍拖就咁快管住人 朋友都唔俾

昅女 係我面前J女 同異性close

男朋友同佢個女性朋友傾得仲多過我
男朋友send俾我嘅相 佢個女性朋友都有

same same 唔係有冇野既問題
係覺得對方冇尊重自己

喺我面前秒回女性朋友
Ig成日search啲靚女朋友係咁睇
一唔見面就冇交帶 覆朋友都唔覆我

好容易講晦氣說話
男朋友住喺我度
有時少少事佢就話：我返屋企啦！
但係冇一次真係有走到

佢答我 最忌傾計

我個ex send俾我既佢既單人相直頭係佢既男性朋友幫佢影
佢share比我既野亦會share比佢既男性朋友
仲要del埋同其他男仔既conversation
基本上呢個post有既野佢都做齊

接受到大中華膠？ 不了

係我面前睇仔睇到入晒神
對眼發光咁
最撚憎

同班朋友出去LKF玩到夜晚三四點

落bar
(佢第一次落bar就俾人呃左 呃佢果個係我)

會唔會係佢呃返你佢係第一次啊

係街到要攬要錫

咁你應該搵真毒拍拖
冇朋友又唔識同女仔講野
但你又會話人地悶

唉

仲同異性(不論同事定朋友)send日常照俾人/send錫錫心心emoji/關心人
其實人哋如果lur飯應 真係只差一步你哋就可以一齊
咁何必仲同我呢

講大話 唔守承諾
比綠帽你帶

呃我 唔受承諾
落bar 落club

利申琴晚被分

agree 人地行多步就表白 點解唔避開佢

將我同人地男朋友比較

如果咁放蕩既就算啦
你搵到更好㗎

佢成日玩埋晒啲咩snapchat,成個list都係女仔，我真係見到都唔知講乜嘢好

我好怕其實我俾佢呃緊

唔係咁易嫁
喊唔停....

你啲嘢需要時間，係會辛苦少少，最後你會諗通㗎啦，加油

其實我唔鍾意比較，每個人都有佢嘅性格，呢樣野我覺得你可以同佢溝通㗎

六年 最後我勁灑脫即時分手

不過其實一齊左四年個陣佢都有試過有第二個 俾左次機會會佢 隔左兩年佢又係咁電話長期跟身 我就知有野 第二次唔會再有機會

因為4年感情所以比機會？

唔會掛

個陣因為唔捨得唔甘心掛
我由佢未出黎做野已經同佢一齊
行街睇戲食飯乜柒都係我俾
表面上佢又好錫我 所以唔捨得亦都唔甘心放手
而家諗返轉頭其實佢都幾似鴨

應承左但做唔到
同埋有野呃住我

同你差唔多一樣 我只係3年就完左

我係憨鳩在俾咗第一次機會佢
不過無個一次第二次我又未必咁灑脫 環環相扣既我又覺得
慶幸佢出現 令我成長

但係我未得....好似唔得

唔得都要迫自己得
分手前我問左自己半日
每隔兩年出一次軌 到底自己想而家一次過好唔開心 定每兩年都要唔開心一次
如果結左婚呢？係咪仲可以咁灑脫 定一直被困係佢傷害之中。
諗通左之後 我再無回頭 我啲朋友勁驚訝點解我好似無乜事咁

無必要搞到自己人生咁狼狽

溝通左, 冇再比較過
有時口快快會講左人地點點點, 但好快say sorry

有野唔中意唔講 最後先黎爆
話為你做乜乜乜 但做唔到都唔緊要 為左認叻又要特登呃住你

最忌佢中出唔飛

如果我可以好似你咁瀟灑就好

咁樣大家都好辛苦，試吓認認真真同佢講多幾次啦，佢應該會明㗎

港豬行為

你都痴撚線。

你淨係就咁講一句，係咪因為你冇女朋友所以你唔明

同異性朋友講淫野
係咪得我太敏感接受唔到

有啲咩嬲唔講 然後冷暴力
有時好辛苦 自己又易亂諗加上極度無安全感

有時候唔知點解會講唔出口
我都想知有冇其他巴絲試過咁